(緊急) 我老豆比人捉左

我平時有發開夢
有係社交媒體發表意見
我老豆今朝翻深圳見個朋友
依加失左聯
我哥一個朋友咁啱係關口見到佢比武警搭住膊頭

點算好。。。
我好撚擔心。。係咪因為我佢先比人捉

想問下大家我應該點做。。。

推。。

失左聯

推

我真係好擔心。。

其實想打失戀

我無比人捉過 但我有對中共發表過意見。。

我依加有咩可以做

應該bam咗vpn

佢平時唔用vpn

打電話都無人聽
佢啲朋友都搵唔到佢。。

唔係話唔信你
你搵議員啦
連登未必幫到手

換定人仔現金拎上去換人啦

14日後見啦，你老豆衰叫雞姐

我講大話死全家。。

係咪應該搵議員幫手
如果係應該搵泛民定建制
定再等幾個鐘睇下有無消息？

佢今朝先上去咋
咪玩啦

14日後先算啦

唉

無事既
14日行政拘留啫
下次叫老豆唔好上去叫雞啦

用個「返」字已經係抵死
食得咸魚抵得渴
你仲要係「翻」
收皮等14日啦

搵議員先，好多年前我老豆都係大陸坐過監
搵梁耀忠幫手聯絡

理性分析 你阿哥個朋友熟到認到你老豆個樣
點會唔行近多步望真啲 八掛下
我都成日發夢 發完仲周不時去揼骨
我都冇俾人拉
你話你老豆有事 我唔太信囉

白色恐怖

係咁嘅
我哥朋友返香港
我爸返大陸
但佢見到我爸比2個武警捉住行大陸落黎個邊去深圳。。

屌
我講嘅係假嘅話
我冚家鏟

係咪應該搵議員幫手。。

唔係話唔信你，但你呢一刻應該係去搵議員，

你覺得連登仔可以點幫你

梁耀忠聯絡到？
幾耐可以搵得番佢

我只係想問下應該點做
因為未試過

問問問
如果係真搵啦屌

係到講咁多無意思
白色恐怖？

而家點

換左衫，出左門口搵人未

自己搵最近既議員啦

我都唔知，果時仲細屋企人搞
你直接去搵佢就知

波台狗
只post已完

用we7係咁㗎啦

呀爸叫雞比人拉都要講出黎，睇黎你同你呀爸好大仇口

起碼放你搵呀爸嘅電話記錄啦
連你爸電話 身份全部都唔公開
邊個信呀

失蹤喎

你問李榮浩啦

叫雞被人拉左呀?

叫老豆留港消費啦，或者畀多啲過大海

有無用過wechat 講過敏感野？

想玩膠死去地獄玩啦屌你老母

push

推！

比小小証明啦

如果係真，搵議員仲快

啲句號點點點搞到成個post都好假膠feel

搵議員幫啦
仲上黎問
你一定要有幾大搞幾大失蹤件事先有機會救到

返字可讀faan1同2
有錯請指證

我之前特登開微博屌9大陸啲五毛。。

唔知乜嘢原因都好
搵咗議員先

你睇清楚先啦大佬

又搞白色恐佈
負評上一頁啦

我都覺得呢幾個字其實都冇問題

我知道有啲識我嘅frd
自爆我都要開po架啦。。

咩關口呀
呃我冇去過深圳呀？
兩邊見到大家嘅咩

屌
兒登仔可唔可以咪乜都話假膠？

緊係啦，你老豆叫雞唔比錢，你有冇比？

就係見唔到先奇怪
個2個武警帶住我阿爸就返香港嗰邊入深圳

之前做傳媒 個內部正字表都係用返唔用翻

皇崗

我依加同我媽岀去搵議員

搵梁耀宗你預無咗個老豆都得

失 咗 聯

唔撚再白色恐怖!!

通常一係當你無報稅..一係衰咸濕
先會關口拉人

啱

咁搵邊個先好
認真架

送中

反正我早幾日上去搞公事
乜事都冇 亦唔見得有特別唔同

係咪認真post ? 留Telegram

對話圖 否則假新聞

有無帶錯野呀

我係講事實

事實上我係有係微博we7同大陸人亂講野同反共

會唔會因為我？

都幾難幫..
不過根據過往相關案例都係14日後出現返

@s8kk9

你老豆想攞正牌 行開幾日叫雞咋 ，條計都算有創意既

比左啦

揾議員

我覺得唔關事,報左案先

勿炒車 fact check

過關武警？定係公安 海關先

要分一分喎 每一瓣管嘅嘢都唔同

老豆有發夢？
樓主good luck
伯母都唔好太擔心

到底我要點做大家先信

老豆無去

得我有去

你呀爸返大陸即係岀香港境入大陸境
你哥朋友就岀大陸境入香港境
原理就唔係同一個區域
你老豆一日未入大陸關佢地一日唔會咁大膽
人左大陸關用民警都夠捉啦
洗撚武警咩
吹嘅啫

圖 名 資料
你無資料 無圖 點幫你
講衰啲 你散播緊恐怖

屌 唔信就岀番去

見到對話圖我信咗
Good luck樓主

幫推

乜都無⋯⋯點幫⋯⋯

唔好散播白色恐佈啦

信唔信都好
你上黎問都無咩用
搵議員幫手好啲？

狼來了，你玩膠玩出火

如果係真嘅話，搵泛民同入境

得，即刻岀，係咁先
You are fake news

你呀爸有咩特徵著咩衫?
幫手留意吓...

冇冇証據？
有冇報黑警？
請輸入認証碼：8964 習近平小熊維你

上落過關唔會見到

此po已完

真係有事就搵議員

你老豆做左咩, 心照啦, 假膠

講個exactly位置相遇出黎先啦
皇崗一個上一個落得一個地方會遇到

提防白色恐怖

你爸平時有發夢？

你好。阿仔。我係你老豆。
我冇事。上大陸叫緊雞。唔好阻住我。

又散播白色恐佈

波台假膠

屌你老母好撚好玩啊？

真係捉發夢唔關武警事喎

仲番大陸

仲屌緊阿仔老母, 對吧

係咪15日出番黎果d呀

國安。

我都覺得冇問題

淡定，若係因為你，點都會令你知道兇你唔好再犯。

若唔係因為你，你只可等消息，或報警。睇下一步點。

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

守護元朗 消除警黑 共建元朗繁榮

唔好講俾老母聽。

屌緊第二個。

唔係唔信，係支那嘢我哋真係幫唔到手
連回支證都冇整

唔知真定假 有無證據證明先

可惜偏偏孤獨一個

其實你老豆係潛伏係香港多年既武警，返去匯報情報，唔使擔心

呢個可能性最大

認真

未就係

國安要做野點會俾人普通行過見到呀

仲要話講大話死全家喎。
依位五毛都算幾專業。。比個飯盒佢

做好啲research 先作大啦

佢係藍絲？

屌你地老母食屎啦
以後比人捉撚左咪撚上黎叫

我依加就去搵議員

唔過關咪冇事
好人好姐返大陸做乜

唔知點幫...但推一推 希望有能力人士見到

其實，我當你係真
你老竇要上深圳都係真.

但佢今朝先上去
而家先1407
無買上網卡無VPN就上唔到網架啦.

乜野朋友見到..朋友認到..
會唔會啲人鳩吹嚇你

係大陸過世啦 幾好呀

屌你老母呢d post 乜野都冇都400正皮
又會咁岩比你阿哥既朋友見到
唔講以為深圳得深水埗咁大

屌你老母波台狗

又想制造恐慌

知你乜水我都想打7你呀

放心啦，冇實名制上大陸鳩up有咩問題，你係邊個都查唔到啦仲講你老豆😂😂😂

佢意思係返大陸=大陸係你鄉下
用去大陸 上大陸

樓主無事既

入黎幫下推post分散下

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

其實佢係想講

番 翻 返 都係回家既意思

番大陸 姐係佢原本就屬於大陸啦 咁抵死啦

on9睇你個回應都知到你流料啦

唔撚信
想製造白色恐怖
你老竇返大陸又會咁撚岩比你阿哥個fd見到？
收皮啦

你愛李榮浩

你要人信好簡單
張紙寫username對住議員辦事處門口同入去影張相

問得出搵建制定泛民，真極有限啦

收皮啦

但真係好假喎, 你係咪冚家剷咗架啦?

大陸梗係搵民建聯 !
泛民知條L ,
不過你老豆可能真係叫雞比人拉

我都係咁話

開緊大

叫雞比人拉左姐，我朋友都試過，等14日啦

建制
一陣佢叫公安....

假膠？
皇崗口岸乜事都無

邊個口岸會見到對面啲人,做好啲research啦
負皮 block 上一頁

打手？白色恐怖？

失聯？

係真就快啲搵議員

流料 冇一個關口出入境係同一層

你地冷靜d，依單真係堅野黎，有冇人幫到手？？

問得出泛民定建制就知假膠
又想製造白色恐佈
依排咁多人係各大論壇評擊港共政權，要拉都唔係拉你老豆啦

叫雞就叫雞啦
14日之後再搵

好好玩咩

負皮 上一頁

Check 真d係咪騙案先

block 上一頁

仲問乜春
去驗下腦先啦

求其講一句想嚇大家令大家禁聲 白色恐佈

Fact check?

武警? 唔通你老竇係x社會

Push

極度懷疑樓主散播白色恐怖

唔好推呢個po啦

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

好人好者返咩大陸

你老豆無漫遊關我撚事

未必關你事，你老豆本身可能犯咗法

似假膠

你老豆係咪返大陸賣淫 比人拉撚左呀？

問米啦, 可能真係會搵到都未定

你老豆有無出去發夢先？

叫雞行政拘留個d幫你唔到

你老豆見個仔咁膠，自己上咗去賣菊花啦？？

哦屌
咁我收皮

係咪14日先返嚟呀！叫雞就叫雞啦

作好的

係連登問咁攪笑

搵你老豆個朋友索下料先啦.

7月26日香港國際機場集會
可以嘅麻煩各位入去下面條link推一推唔該晒各位
Link:
[更正] 7月26 香港國際機場集會

屌 建制都講得出揾何妖啦

波台

搵議員，連登真係幫你唔到

證據呢？
你咁實牙實齒話單野堅
點解阿？

死全家啦

留名 希望無事

9成9 叫雞俾人拉

信你都on9

叫雞

你老豆行政拘留14日就會返落黎架啦，原因?衰咸濕囉

叫你老豆就咪返啦

冇有任何證據係唔會信一隻字既

你有冇比人拉過 記錄過資料之類

死撚左, 點搵?
問米啦

朝早唔叫得雞？

收皮啦 屌你老母

點解要返大陸…

其實佢幫到好多街坊做嘢
我個區正常啲街坊都好支持佢

見女朋友都未番三個鐘老豆爽啦

又扮白色恐怖呀？無多啲資料 唔太相信

咁今朝上去 你今日開始計14日 月頭會返黎

放心 一定唔會關發夢事
你普通市民一個得鬼閒搞你
9成9係叫雞行政拘留
14日後會出翻黎

波台友 都係切勿跟車太貼

波台 失聯 哥個 翻大陸

Blocked

今朝先上去，而家話唔見，你報失蹤警賊都唔理你啦柒頭

有冇失民建聯

睇下問米搵唔搵到

仲揾建制，咪玩啦

假膠 block 負評 上一頁

我哥一個朋友重作啦垃圾

咁多疑點

半日就開po搵人，仲咁得閒應？老豆有冇開數據呀？有冇vpn呀？有冇應v7呀？原本返去咩目的？邊個關口？有冇帶水貨？

你唔係半夜未返，你屋企人都可能以為你OT啦

兩句fd said 就想人信，點幫你呀？

我都成日話人 講咩翻大陸
香港對大陸黎講係外國黎 除左攞我地著數果陣

你搵議員幫手
點知最後你老豆衰call g 14日行政拘留
咁就全香港都知你老豆姓乜同埋去左邊個位叫G

下年拜山啦屌你老母

........

哦唔怪得
你岩 香港人慣左咁講 雖然唔當自己強国人
以後改口先

笑死

咩係失左聯？
係咪好慘嫁？

收皮啦

驚閪咩
我直頭批評毛太祖添啦，都無人捉我
利申：成日去深圳

快撚啲做啦樓豬 唔係等救命咩
等緊咩啊？咁快玩完喇柒頭？

可能呱，如果有家人同大陸有咩經濟連繫既最好唔好討論，睇就算啦

叫雞就講啦

推左先

你去返撚野大陸呀，飲喜茶呀？

創意差少少
麻煩重作

你返乜撚野

如果被公安捉，即使只係等落口供，係會將所有隨身物品沒收放locker.
個人經驗

你冚家鏟啦

推上推

Help push

失蹤就失蹤啦
咩失左聯
咪撚學埋啲支那蟲講野

Anyway 推

屌 行咩關口出境都講唔出

推乜撚，可以幫你做d咩?
真定假又唔知，就算係真，除咗令人感受到白色恐怖外有咩幫助

皇崗個公安office 在回港離境嗰邊，要坐程車兜你老豆去免稅品嗰個位置再行返入大樓
所以你阿爸係喺公安office.
公安數小時後會打俾家人，但詳情唔會解釋

大把人發表完對中共意見，轉頭又返大陸食探魚，咪又無事

講撚左2次皇崗

揾議員?

妳講得出哩個奇怪現象，我信妳無老作。
親身經歷過。

去左搵議員啦

我喺中國境內講梗未比人捉
暫時

抵啦
好人好者返咩大陸

你老竇係咪水貨客？

唔係

抵撚死，祝你全家遲早俾人塔晒返去勞改

貼你老豆張相出黎等大家幫手搵下

等數小時公安會打俾家人，交代一、兩句，唔會話犯咗咩事。可能好少事嘅唔好太擔心。
佢哋都okay依程序做嘢嘅。通常唔會亂屈罪名。
我上次5個鐘，放返走。

你/你老豆係咪用大陸手機

用iPhone

依加仲未有消息 6小時了

仲鍾意李榮浩？知大陸嘢冇好未

可能佢話唔洗通知家人 ?
Anyway 公安office 位置在回港離境未過 回鄉卡機。最左邊有間空置的旅遊門店，店旁邊有條小巷入

希望係假
如果係真 希望你快D搵到佢

禍及老豆

失你老母聯咩屌你老母

有消息未？

Fact checked

真係兇你 好快會搵你

推，希望無事，虛驚一場

大陸仔，學好粵語未？

無上網姐

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

圖都無張，您話您啊媽比狗屌緊都得啦

比左啦大佬

Fat check左未

有你ig 所以信你
我覺得無野可以做
等啲公安自動放人
你哩期都唔好發表咁多先

裝 we7 真係好危險！

LM

你發表意見係你個人既事
而你老豆返大陸做左咩事 就係佢自己問題
叫雞就自己衰 見朋友 個朋友都搵唔到？
你要問都係去問入境處

報警係最多9魚

冷靜d先
每日都有幾百萬個香港人係社交媒體講敏感話題
公安唔會知道你老豆過關 然後知道佢個仔有份發夢既
因為你而一早捕定你老豆 機會好微
之前有人開post話 呢排過關會有人的去間房抽查
如果你老豆無做其他野 應該都係check下佢隨身物品同電話
同埋你老豆應該唔會蠢到話個仔有份去發夢既
睇定d先 睇下佢夜d有無聯絡你

引用下藍絲最鍾意講嗰句
好人好姐點會無啦啦搞你啊
七百萬人做咩剩係搞你一個？

打錯野自己出賣左自己

你老豆如果係藍絲就同佢講
好人好者怕咩姐

係黃絲就屌佢下次咪撚再去支那啦

放鬆啲先 可能只係問話
之前我朋友家姐係上海都畀公安拍門問佢身份係咪香港人

最後武士

一定泛民

識樓主真人見佢ig有story 幫手推一推

成班人叻唔切衝出黎
覺得中國係你屋企就返去啦

你肯定你成世冇講過「番大陸」？
純粹係誤會左一開始佢個point姐
個三個字的確可以交替咁用喎

當然好明顯而家大家都唔會當自己係中国人

咪散播白色恐佈

世伯叫雞比人知姐

返左大劣真係冇得搞

唔好公開你老豆資料住，唔係越搞越大獲。
中國唔同香港，越大獲越難甩身。

5年前深藍
依加淺黃

去工幹，幾撚時有用返

你盲柒左？
係去

唔好侮辱中國成支那侮辱中聯辦為支聯辦
咁樣做係分化社會運動，和理非會走曬

寫支那 大分化

藍定黃？藍既話抵死

又會咁岩見到
真係唔好彩

我17號個日我親戚都係羅湖過關個時比人拉左
係同日夜晚9點幾公安就比佢打返黎通知。

我睇左依本書仔佢話拉人個日12小時內會比佢通知家人。

我親戚最尾比保証金一個禮拜後放返。

佢被拉原因係協助調查，但唔知做乜鳩要你比保証金先可以走，比完錢又要等北京批文。

我問過入境督察同警察督察朋友，你可以做嘅係：

1- 打去佢被拉嘅香港個邊管制站，問今日大陸有無通報佢地拉左人。如果無就可能同我親戚一樣係所謂協助調查。

2- 打去駐廣州嘅辦事處，問下

3- 如果都無用，只可以報警。警隊有一條Team專負責同大陸個邊溝通，但一定唔會好快覆你。

睇下幫唔幫到手

咁你去乜撚野？

大陸好恐怖嫁
大陸已經侵蝕緊我地既香港
各位 企出黎啊 係一種責任 係一種光榮
光復香港
五大訴求 缺一不可

攞正牌大家返大陸工幹飲喜茶super

shi zuo lian

失聯

去工幹囉，唔洗做咩
唔做嘢搵錢你養我呀？

警察唔受理 啱啱去完

哦
你咪“返”
我地一向係去一去，做完嘢就走

14日姐

大陸仔我話你呀，攞正牌做狗

下，我去
你“返”喎

邏輯由體育老師教？

係都拉尻你先啦！ 吹水西

都冇人聯絡你, 你驚咩

白唔白色恐怖一回事，
「一係當你無報稅..一係衰咸濕 」
同d藍絲講好人好者怕咩引渡一樣

識樓主真人同佢呀哥,亦有係佢ig睇到post文
佢老豆好似真係失聯左
至於咩原因就真係唔清楚
所以大家唔好再話佢假膠

去大陸咪都係一樣咁衰。你以為去大陸就唔係狗？

去你條命咩，真係以為轉下字眼就攞到正牌？

我老竇日日返深圳做野都未出事

你老豆大陸叫雞無比錢咋吓話

咪撚再衝出黎柒好無

我以為你開post講toys story 4

咁返你條命咩
大陸仔

推

[緊急] [轉發] 727 隱藏離開路線

其實係好多時跟左上一輩用左「番大陸」呢個phrase 但本意唔係話自己係一份子
我相信大部分人都慣左咁講
係時候改改口就真

係咪行政拘留咋

應該去搵民建聯........................

唔會因為你講幾句，搞到你老豆比人捉 。你可以放心，但有可能係你老豆本身有講中共啲壞話

同樓主傾左，唔係假膠
希望大家唔好再留埋d咁冷血涼薄既留言

我都覺得係，想要要脅個仔，捉完老豆會唔聯絡個仔？ 呢個可能性好低。

你老豆做盛行？我聽好多依d野

係真嘅話，如果邊個老豆老母係深藍，就請佢返上去玩啦。

無可能唔受理架喎
我做警察督察個朋友話可以去報警架

得喇收皮喇 已block

你試下過關就知關唔關你事

On9 你知唔知武警點用？
繼續吹

呢個時勢仲返大陸

笑撚死人咩。甘心做狗咪認囉。

吹？

收皮啦樓主，想散播白色恐佈？去入境處問囉

我未聽過香港人講 失咗聯

扮得幾似，返去開新post 啦

失左聯
支那仔

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

搵民建議

或者何律師

九唔搭八
理解下武警職權先啦

失左咁有冇失埋右？
冇就失埋右先講

你老友玩你乍下

lm

呢類應該找涂謹申,他較熟

樓主請報告情況

今次真係禍必及家人連登萬歲

樓主唔覆呢個post既話

我祝你永永遠遠要做中國人